(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (199)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

Lm

一定有啦

最近真係又覺得靚仔少少嘅人就可以有特權橫行無忌

感覺又更加強烈了

好想屌你

留名食花生

我淨係同你做過。。。

我有白卡特權

靚仔係特權階級

您自己用酒樽啦

我都想要個屬於我嘅水松塞。。。

。。。你扮咩

唔同匡智會人打交

真牙
點撐得住

你呢排冷落左我又唔同我做

我冇呀 我錫返你先

包埋傾偈就真係差唔多嘅

連續15分鐘應該攰到仆街

嘥哂

唔記得咗我一朝醒就比人block咗

臭驚驚

噢，仲要叠字明了

。。。你又話處？
男人真係信唔過

？？？？？？
你不如食少少屎啦
唔洗多
少少就得

me 不嬲叫人疊字

癡心換絕情
貓貓好苦

牙漢

生日小快樂

？？？
笑即係默認係講大話啦

i know that feel

我醜到用自己相都冇人信係自己

喵。。。

爽唔爽
btw我覺得啲爛肉羊好嘔心

係咪即係你。。。。

對唔治

我接受你嘅道歉

我有就冇煩惱了
但有啲人係真係

你真係信？

好多人約。。。。

牙漢 你。。。

信架

報驚勁巴渣

等睇扯頭髮

吓？

珍

彈bra帶

你咪無煩惱。。。。

？

你勁撚靚仔。。。。

比您咁講一講
即刻去照咗鏡
嘔咗

假到
我先係上次諗住影相 點知一開係front camera 嚇親

大笑咗

你扮撚夠未。。。

你咩料啊 知你靚仔啦
串撚夠未？

您又知

。。。。唉

明啦 其實我都知

2點就冇人
weak到

係 佢地勁weak

您都變咗

唉

變到勁weak

收啦 你先勁weak

唉 聽朝9半一定起唔到身

咁早溝仔？

？
仲健在

開市屌

藍sir日理萬機。。。

係 想殺撚咗你

ok對唔住
走場了

想睇你屙屎

冇了
心已傷透

又話開屎po

Hi早晨

咁多人死唔見你死

lm

Hi

唉 今日賺得幾千 請條毛咩

係千幾

建議快啲揾另一個

無孖

水槍okay?

成家咪得我中

廁所啊叔對自己講英文值唔值得開心

fun?

其實係fuck off

加油

[/member]

其實都似

其實做隻臭雞唔好咩
想點就點

我想做肉便器

都係嘅

似非洲兒童 好想助養你

我想咖咩

係

你已經有仔

Hi臭雞

??????????

好羨慕你啊

唉 你勁撚多仔。。。。

唔夠你多

Sorry

都會

對唔治。。

會呀 why not

支持

嗨嗨

想問下如果我行緊兩條行車線中間係實線
後面有bibu車係到bibi緊
咁我係咪可以因為讓比佢行而過實線？

咁我停車係到比佢爬？

啱啱搭巴士見到旁邊既兩條線見到諗起問下姐

？？？

因為諗起有條法例係阻住bibu車要罰好多錢
但佢又冇寫明 阻住既定義係咩

炸雞！

講笑

係咪你？

係喎 你地今日行

每次同貓寶貝出街都會被出櫃

負評5毛pr
拉

搞咩

lm
想一起看海 櫻花之約猶在 烏鴉知大概

?????

d2巧多人
3區分開少亂

冷氣豬豬鍾意畀人鞭

喺屋企煲劇瞓覺已經係最開心嘅事

Emmm ok

屌呀
用緊遠端服務做緊prj
點知垃圾學校有限時熄咗我呀

emm
質感似係上下左右睇會有唔同圖案嗰啲卡嘅卡面
唔係吉
又或者係好乾嘅味蕾

呢個係被強姦嘅第一身感想

佢地

你就好 有仔仔陪你行

睇真啲好嗎

好羨慕你

廿蚊 不了

見你影靚相仲羨慕

你咪同你條仔影。。。。

想同你影多啲

？。。。。我咁矮

？？？關事咩

唉 配你唔起

好怕同啲店主對到眼

係無地方去咋而家除咗行市集都唔知仲有咩可以做

一對到就會開始咖啦放心

你好勁

想要撚形蠟燭

你咪妹豬。。。。

撚都唔撚洗啦
咁煩

咁你整

屌我

整黎做乜

佢就係想您買姐

岩牙。。。

賣

邊到有靚仔？

竟然會咁 咁咪卡住條脷

唔係講緊貓咖咩。。。

無 一定勁撚遠

有 但連姓大名已封盤

幾時到你

你扮咩

我都想

想叫您用口接我拋出黎嘅偉莎狗糧了

仲記得當年頒獎禮輸比那些年 嗰小氣肥佬嬲嬲豬